有冇巴絲7月係摩洛哥？

小弟7月3號會去摩洛哥
諗住join 5-7號既撒哈拉沙漠團
有興趣可以一齊

放心喎到時會有中國人一齊組團